當大家捉緊鬼既時候，大量中共7人工會已經上線啦

民間記者會發佈中心

[🚨WARNING🚨]
我哋嗌緊交嘅同時，對家已經靜雞雞成立咗好多工會喇😫

制度内顛覆work唔work？唔試點知唔得呢？係顛覆就要全面進攻，切忌佛系參選。以區選情況計，我哋嘅優勢係選民基礎，以量取勝。要贏就要快，將泛黃選民盡快轉化成功能界別選民。所以，

組工會！
登記做功能界別選民！

「7起」起工會神器：

唔止加速組隊進度，仲提供會章Generator 及已成立工會會章範本！

#登記咗先唔會少忽肉
#但到時想投無得投就揼春
#建造業關懷基金其中一個創辦成員係建造業總工會
#姐係工聯會屬會

，

丨

有用post
推

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

推